工聯會求中央出手助派支那醫護來港處理疫情

本港新冠肺炎疫情出現第三波爆發，昨日（9日）新增42宗新冠肺炎確診個案，其中34宗是本地病例。港府早前擬與內地及澳門三地政府，互認「健康碼」檢疫認證系統。

工聯會今日(10日)召開記者會，交待早前去信中央要求協助香港進行全面檢測事宜。工聯會會長吳秋北表示，香港近日新冠肺炎疫情反覆，憂心會出現疫情大爆發，認為要有新措施應對，故此早前經中聯辦去信給國家衛生健康委員會，要求中央出手協助香港進行自願性全面檢測，並建議中央可派一隊醫療隊伍來港支援，或先在本地收集樣本再送到內地檢測，希望藉大規模檢測找出隱形帶病者，以控制本港疫情。

吳秋北稱讚內地進行全面檢測的經驗豐富及有效率，例如於疫情初期時，內地政府曾於武漢及北京進行過全面檢測，成功於一個月內檢測到過千萬個樣本，令北京能顯著地控制疫情。而廣東省也有約390個檢測站，覆蓋面高，認為香港應彷效內地作全面檢測。吳又認為，防控疫情時應將內地及香港放在整體考慮，達至聯防聯控。吳重申即使要求內地政府協助全面檢測，也會按照香港的私隱規例進行。

工聯會立法會議員麥美娟同意要截斷病毒傳播鏈及找出隱形病人，故此支持全民檢測，否則或會出現更多群組爆發，又認為全面檢測後得到的資料可用作推動健康碼政策。麥美娟又指，知道不少過境工作及求學的家庭因防疫工作，不能如以往般過境生活，甚至面對經濟困難。故此希望以有效方法應對疫情，盡快恢復人流物流正常交往，重申不能長期停頓正常的經濟生活。

鄧家彪則表示，慈雲山安老院昨日有23宗確診個案，加上現時仍未找出該群組的零號病人，憂慮疫情會波及附近社區。鄧建議要優先為高風險群組如安老院院友及職員，以及防疫意識較差的群組如學生作全面檢測，並交給內地作檢測及評估，相信此舉能幫助掌握疫情。

屌你老母，要不是支那人食野味仲要周圍播毒，香港哪會有支那肺炎爆發

幫中共講
佢地呢d叫做添煩添亂

啱啦，藍絲同popo 搵大陸醫護，包好好服務

呢條撚屌d仔女一定世代為娼，根本係反人類恐怖份子

屌你老未死撚開啦落嚟累人累物

小粉紅: 咱們中国人的命不用救啊?

引入支那狗直接火化制度。

上面已經死咗好多醫護，仲抽調人手，想攬炒

給外國勢力遞刀子

醒少少啦
DNA送中
大陸已經瘋狂套取全國男姓DNA

添煩添亂

希望派武漢團隊，香港終於有救

目的唔係睇醫生
係DNA送中啊!

傳埋啲毒落嚟

病咗又要本土醫護救

就係班誇境學生不停播毒

錯，呢啲撚屌會大富大貴，仔女子孫會移民去西方國家享受民主自由，根本冇得輸

工聯會唯恐天下不亂，中国人民又水災又武肺又盛，仲要攞中央資源辦事？想害死幾多個中国同胞先安樂，估唔到工聯會心腸咁歹毒，9月唔投你了

要求中央出手協助香港進行自願性全面檢測，並建議中央可派一隊醫療隊伍來港支援，或 先在本地收集樣本再送到內地檢測，希望藉大規模檢測找出隱形帶病者，以控制本港疫情。

DNA送中啊!

DNA

活摘器官

又加速

工聯會真係

奶共奶上腦

調轉將藍屍送去中國醫唔得?

想推行全面收集市民 DNA
D共撚真係賤到條 J 分差

建議佢地上訪

收集埋dna

on9

上面水災咁嚴重都要國家派人落黎
添煩添亂

笑撚死
大陸佬見到都笑撚死

送上去醫啦

無100%中國血統就係遺反國安法

笑左
果班分分鐘就係帶菌者
來吧來吧

好快會被支那醫護縫住個史眼

進注各大醫院，所有有英國色彩嘅醫院名需改名稱以免觸犯國安法

好提議，有咩事我搵香港黑醫護算。

瑞士山區肺香港市區肺

微博暴動未

好呀

洗鬼 直接將中招既人入集中營 好似燒林彬咁燒死晒佢地就得啦

仲有好多免檢疫人士

//即使香港未通關，內地旅客入境香港的數字已於五月回升，五月共有五千六百多名內地訪客入境，較今年四月大增九成，當中最主要持探親簽注入境。泰國政府早前宣布，將與香港建立放寬出入境管制特別安排，商經局昨日指牽頭成立的跨部門小組將會與泰國跟進工作。

保安局局長李家超書面答覆立法會議員毛孟靜的提問，根據衞生署提供的資料，透露自從實施抵港人士必須接受強制檢疫十四日的規例以來，今年二至五月共有二十萬零九千多人，得到豁免強制檢疫批准可以入境香港。四個月內，以二月有最多獲豁免人士，達九萬三千多人。 //

都仲未計6、7月

小粉紅：藍絲唔交稅比中國就想拎福利？？？

點知你啲醫院自身有冇毒？你唔放大陸狗落來好過啦

豬隊友

快D趕走班[黑]醫護, 由愛国愛党嘅紅醫護取而代之去醫D克驚同新香港人

原本班香港醫護可以拉隊走人移民去英國加拿大澳洲

洗唔洗包利是先醫我

快啦 加速主義

支共邊敢派，派到黎咪比全世界知佢地有幾假有幾廢

港版火神山

邊撚個要佢落嚟？

賣港賊

Collecting DNA

係香港搞健康碼
去過邊大陸知晒

加速主義

好 良心藍絲一定淨係接受內地高質醫護治療 堅拒俾香港黑護照顧

希望藉大規模檢測找出隱形帶病者，以控制本港疫情。

你估我唔知 借d E想收集你dna

唔撚封又免檢疫隔離有撚用咩
建制狗一直搵機會引入大陸醫護

所以話唔消滅呢班魔鬼點得

不如工聯會搬去支那

攬炒

偷全香港人DNA 資料？

防疫意識較差的群組如學生

向鬼拿藥單

死得仲快

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣 #聯繫匯率 #黃色經濟圈

依家醫護份工都可以取代了
藍醫護點睇

工聯會是一幫賣港贼，老幹引狼入室的事，地下黨